我想問係咪如果有黑卡，只要合法所有要求都可以達成？？

例如睇中條大波鬼妹想同佢扑野但又唔夠膽當面講，係咪可以要求佢哋幫手？？

綠卡先係

屌你 有錢 聯合國的女屌到你腳軟啦仆街！

歡樂卡先真

你可以打去問下..

試下打去問屌明星幾蚊

master card

問星展

你記撚錯
果張係白咭至真

白金細人頭個張個助理係咪同一班人黎

呢樣真

真正一卡通傍身世界通行

呢張勁過AE黑咭, 做埋犯法野都可無事

有次落club用AE黑卡開左round酒, 簽名果時個bouncer用電筒幫我照住
成枱d 女偷偷問我拎contact

講左咩自己參透下

所以用黑卡送電筒?